SE 用家換8仔定XR 好？

8仔
XR

鐘情細機但驚ios 開始準備淘汰2gb ram 手機，唔想遲啲好似老母部6plus 咁不斷彈app
Iphone X/XS 就太貴

8仔係指4.7定5.5先
4.7都係2GB ram

8仔細機得2gb
XR 有3gb

佢要繼續賣7/8
2GB RAM仲有兩三年玩

反正我部iphone8
粒電用唔到一日

xr唔係高清已經可以

Se換左8

想問電量對比se 如何
其實8仔紅色幾型下

用慣3xx ppi 機對mon 又無咩追求
係覺得6千幾有A12 faceid又幾抵玩
不過用慣se 怕太大部

差唔多
唔打機差一次用一日
用慣5s se 仲係未慣4.7既size

X既街價 同XR個價
（相同容量比較）
其實價錢都唔係差好遠

與其買一部比人閹割左既機
我就寧願買部X啦

仲有紅色買咩